如果蜱蟲咬到龜頭會點

好擔心森林嘅人

下世小心d

究竟抆唔抆好